香港啲人多到。。。。。

就嚟多到好似印度咁。。。。
支那豬全部同我死返上去

第時巴士車頂有人喺個度坐
就唔撚可以一眼睇出呢度係印度了

日日香港中環站都返印度咁

但印度十三億

印度地有幾大?比例係咪唔識?弱撚智

香港咁搞就嚟一千萬

肉絲呢

呢個係正常post
肉絲post 去返老地方

樓豬睇下上水班大軍先啦

密集恐怖

全香港冇一個地方小人

D公路日日塞到仆街就知咩事

多得支那狗日日百五個